有冇老實嘅電腦維修舖頭可以介紹

電腦壞咗冇得打機好痛苦

冇

一係自己學整,一係俾錢人賺

我部電腦而家打機嗰陣 通常一開始遊戲入場嗰一下 就會自己好似停咗一下電咁重開機 係咪通常都係火牛有事

似過熱/壞ram

有無唔煮麵既麵鋪

而家一街 電話 ipad
重有幾多人會幫襯屋村砌機電腦維修鋪

間鋪可能成個月就係靠你張單交租

福仁嘅電腦醫院？

如果唔識揀就買隻六七百蚊火牛

我以前都試過部機無啦啦斷電 reboot

之後膽粗粗買左隻牛自己換 又真係搞店左

反正買隻牛好平 你咪試下囉

其實好易
1.死顯示卡就插內顯試,好易睇到

2.1.唔著機無電就買隻2手牛試下,反正超平
2.2.換左牛都唔著就9成9底板出事,2手板又係好平

3.RAM都幾難壞,同埋唔會無電著,好易睇得出
4.HDD壞,呢個就預左買過隻新啦,因為要整貴+煩

想問最後搞成點

因為我依家部電腦都係咁

自己又唔識搞

拎左落樓下電腦鋪睇又話冇事

想另外再搵人維修